<?xml version = "1.0" encoding = "UTF-8" ?>
<Computer id="trashMail" 
name="Trash Mail" 
allowsDefaultBootModule="true"
ip="146.175.59.98"
security="3"
type="1" > 

<adminPass pass="qpunNA789" />
<ports>80,22,21,25,1433</ports>
<portsForCrack val="5" />

<account username="papa" password="titouan" type="mail" />
<account username="maman" password="pastitouan" type="mail" />
<account username="patron" password="patrondeouf" type="mail" />
<account username="titouan" password="TITOUANTHEBEST" type="mail" />

<mailServer name="TrashMail Server" color="50,237,212">
  <email recipient="papa" sender="patron" subject="Travail">
  Au sein de notre entreprise Couches et co, nous tenons a ce que nos employes puissent travailler 
  dans des conditions ideales afin d optimiser notre productivite.
  Ces valeurs sont appuyees et regulees par des regles internes a nos services.
  Les employes doivent, respecter le plus strictement possible ces regles, y compris vous.
  Ces derniers jours, les responsables du services ont remarque une certaine absence d investissement et un comportement immature.
  Sachez qu a Couches et co, nous tenons a respecter notre environnement de travail ainsi que nos employes, 
  nous vous recommandons donc vivement d adopter un comportement plus adapte ainsi qu eviter 
  Sachez que votre comportement reprochable risque de vous couter votre poste.
  En esperant vous avoir aide,
  
  Mr.Patron
</email>

  <email recipient="patron" sender="papa" subject="RE: Travail">
  Ah ouais? Si vous me virez, je dis a tout le monde que l ip de votre base de donnees est 125.59.234.18, 
  alors je vous conseille de savoir a qui vous avez affaire. Mon fils Titouan est un genie du hack, 
  si je lui donne l ip, il va defoncer votre serveur principal.
  C est pour ca que chez nous, on l appelle TitouHacker. Allez je vous laisse, c est l heure de son chocolat chaud.
  </email>

  <email recipient="papa" sender="patron" subject="RE: RE: Travail">
  Sachez monsieur, que vos techniques d intimidation ne fonctionnent pas, notre base de donnees est hautement securisee 
  et en aucun cas quelqu un pourra s y introduire, pas meme votre fils de 8 ans.
  Encore un avertissement et c est fini pour vous.
  Bonne continuation,
  
  Mr.Patron
  </email>

  <email recipient="papa" sender="Titouan" subject="JVE LNOUVEL EPHONE8+S WLH">
  WSH PAPA TU MLASHETE STP, C POUR LECOL, G PA DAMI. STP, JVAI MTAILLER LES VENE!!!!!!!!!!!!!!!
  </email>
  
  <email recipient="maman" sender="papa" subject="J en ai marre.">
  Stp tu peux revenir chercher ton fils? J en ai marre de lui... Si tu viens pas le ramener chez toi, je lui dit qu il est adopte. 
  Il me saoule ce pourri gate, en plus, avec ce qu il fait sur son ordi, la police est bientot chez nous.
  </email>

</mailServer>

</Computer>
